垃圾KOL仲叫人星期六日上佢間鋪做生意

Yaki wong 你條撚樣本身巳經教壞人
依加有好多手足俾虐待 性侵
你有無出過聲？
仲好意思叫人上星期六日仲叫人上去你間鋪到
幫手叫人上街啦 撚樣

死翻大陸啦
啱曬你

Who?

美美噠？

好似係大陸用語黎

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

yes

真人好樣衰 做雞應該無人想吊

咁閪樣衰做沙包就得

Push

Yaki 間垃圾鋪搞event無人幫襯
抵撚死

On9